香港所有大學教授你地考左普通話試未？你地都無合格又可以教書？

反而要學生合格？係咩理論？

唔洗考埋右？

都傻嘅，呢啲嘢係對啲青年人之嘛，啲上左位駛同你考啲咁嘅嘢

唔好話普通話試
去考dse分分鐘肥一半教畜